10.1衝突 警作供多次要求看記事冊 稱遭文員撞倒 「睄到有個黑色身影」

（獨媒特約報導）10月1日有多區發起遊行示威，及後引發警民衝突，多人被捕。一名29歲文員在銅鑼灣被指撞到警員，早前否認一項襲警罪。案件今日（16日）在東區裁判法院開審，報稱被撞的督察林泰金甫作供即多次要求翻看記事冊喚起記憶，又指被撞後擰轉頭「餘光睄到有個黑色身影」，此時被告身在附近，故認為他是施襲者。

林督察稱，其後以自己190磅的身體壓著被告以制服，被告曾掙扎想走，但承認辯方所指「唔知佢係咪痛所以先郁」，小隊傳令員16869隨後協助制服。作出拘捕後，林發現著短褲的被告雙膝擦傷流血，於是為他安排急救人員。林又稱，當日在律敦治醫院接受治理後即日出院，並獲發7日病假，並形容左背有酸痛，「唔知拉親定咩」。

黑色身影？速狗？

黑色就一定係？

黑色三連星

黑影論

影武者手足

好混亂 班狗而家其實係咪1516 最近作供都無以前廿文廿武

pk tang失勢
狗隊住公屋 vs 公安住酒店

又怕太出位被督灰 美英澳加紐夢碎

諗多咗la 班狗驚俾法庭定係不誠實證人影響前途咋
佢地心諗濫捕咗你搞咗你咁耐都夠
入唔入得成對佢地冇所謂

[至少112名手足上庭！] 7月17號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

我諗佢地暫時唔驚嘅，佢地都歸曬邊驚嚟都無用，佢地只會再做盡佢

痴撚線......「唔知拉親定咩」。.....咁又可以拎7日假........